8：30請問禮賓府前而家有幾多人？

而家立法會前及周圍，我好粗咁數，應最多只一千人。
(我覺得直接圍林鄭禮賓府，直接脅迫林鄭比較好)

推

林鄭媽媽

立法會而家開始多人。我搵路上禮賓府睇睇

9：49
禮賓府正門無市民聚集
側門示威區則被警方行政上封鎖了（如進入，會被制止）

氣氛無佔領運動時咁緊張（當時警方強烈警惕市民，只要疑似逗留，就會圍住問長問短。果次撞岩旺角鳩嗚果日，警員仲特別惡。今日則正常語調）

香港是否得救，是否被林鄭秋後算帳，靠白宮聯署及G20請願。
白宮聯署是打響頭炮，簽名數字不要低得難看啊！

=====================================================
兄弟爬山， 各位修行

媽媽